請大家各自分工準備721爬山

文宣請幫手宣傳721大升級，亦希望有人幫手救兄弟